[國際關係核武 西方共管香港] BNO平權&香港難民/移民

越多香港人攞到外國護照 變相外國有藉口以國民利益干涉香港事務 呢個亦都係點解中國會立條國籍法會話有外國護照的中國籍人士在中國不享外國領事保護 同時又默認所有人係中國籍 而香港暫時只係話97前攞到BC同BNO的人在香港一律當中國籍

所以香港難民/移民 一來道義上扯起西方支持民主自由的大旗 二來令中國好無面 三來會國際化同長期化香港抗爭 國際社會有更多籍口同力量干涉香港 四來英美澳加其實近廿年收左好多中東﹑非洲難民 仲要係一窮二白﹑好食懶做﹑公民質素低﹑教育技能差﹑宗教信仰異於西方 唔單係倒貼 仲帶來好多社區問題。咁差的難民都食得落 勤力又安份的香港人就更加舉手歡迎。而香港家庭如果賣樓帶身家去英美澳加 閒閒地一個新界私樓家庭都帶到800萬hkd 過去 更唔可講其他人 所以佢地無任歡迎。

最最最重要係 中國向外擴張不守國際規則 西方要維持秩序壓制中國 香港就係一個好的發力點 仲好過新疆﹑西藏同中國人權問題 甚至台灣獨立呢幾招 因為一來中國基於面子同民族主義無辦法冷處理香港問題 處理唔好無法對黨內﹑中國人交代 習總要落台 對中國係核心唔輸得的一環 對西方反而是無關本土的外圍戰線 二來香港有國際關注 中國要繼續用香港做白手套 就唔可以100%行新疆西藏個套明面極高壓手段 又香港有一定的輿論力量同殘缺但存在的民選力量 所以香港難民/移民呢招係長期化﹑國際化香港 增強香港人同外國聯繫 達至國際共管香港的效果